# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# This file is put in the public domain.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Franck Paul <carnet.franck.paul@gmail.com>, 2023
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Dotclear 2 rosetta module\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-14 09:20+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-14 07:23+0000\n"
"Last-Translator: Franck Paul <carnet.franck.paul@gmail.com>, 2023\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/open-time/teams/109573/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Manage post/page translations"
msgstr "게시물/페이지 번역 관리"

msgid "Rosetta"
msgstr "Rosetta"

msgid "Are you sure to remove this translation?"
msgstr "이 번역을 제거하시겠습니까?"

msgid "Remove this translation's link"
msgstr "이 번역의 링크 제거"

msgid "Edit this entry"
msgstr "이 항목 수정"

msgid "Page's translations:"
msgstr "페이지의 번역:"

msgid "Post's translations:"
msgstr "Post의 번역:"

msgid "Attached Translations"
msgstr "첨부된 번역"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Entry"
msgstr "항목"

msgid "Attach a translation"
msgstr "번역 첨부"

msgid "Create a new translation"
msgstr "새 번역 만들기"

msgid "Create and edit a new translation"
msgstr "새 번역 만들기 및 편집"

msgid "New translation created."
msgstr "새 번역이 생성되었습니다."

msgid "Error during new translation creation."
msgstr "새 번역 생성 중 오류가 발생했습니다."

msgid "Error during newly created translation attachment."
msgstr "새로 번역 첨부 파일을 생성하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "Error during translation attachment."
msgstr "번역 첨부 중 오류가 발생했습니다."

msgid "New translation attached."
msgstr "새 번역이 첨부되었습니다."

msgid "Error during removing translation attachment."
msgstr "번역 첨부 파일을 제거하는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "Translation removed."
msgstr "번역이 제거되었습니다."

msgid "Posts tranlations"
msgstr "게시물 번역"

msgid "Save"
msgstr "저장"

msgid "Pages tranlations"
msgstr "페이지 번역"

msgid "Enable posts/pages translations for this blog"
msgstr "이 블로그에 게시물/페이지 번역 사용 설정하기"

msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgid "Automatic posts/pages redirect on browser's language for this blog"
msgstr "이 블로그의 브라우저 언어에 따라 게시물/페이지가 자동으로 리디렉션됩니다."

msgid "Entry title:"
msgstr "항목 제목:"

msgid "Entry language:"
msgstr "입력 언어:"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Create"
msgstr "만들기"

msgid "Entry's translations"
msgstr "엔트리의 번역"

msgid "Translation(s) of this entry"
msgstr "이 항목의 번역(들)"

msgid "Include current entry:"
msgstr "현재 항목을 포함합니다:"

msgid "Without its URL"
msgstr "URL이 없는 경우"

msgid "With its URL"
msgstr "URL 포함"

msgid "None"
msgstr "없음"
